共產黨成功清曬d口罩

禁運半年 上面又冇衛生常識
上面做醫療用品一早民怨沸天

求其up個假病毒
一鋪清曬死貨